陳奕迅最容易唱既三首歌

你地會點揀

明年今日

其實好難揀 Btw,巴打

Shall we talk?

最佳損友

巴打 你認真？

細個當兒歌唱

超人的主題曲

屯門Eason 你認真？

我甚麼都沒有

駁唔到
如果講多兩首更好

天使的禮物
孤兒仔
演唱會

浮誇

有名你叫 不作解釋

k歌之王 你睇bosco都carry得到就知易

兩名男子街頭相遇

單車

忘記歌詞

重口味都可以

浮跨

反高潮

暫時 認同呢5首
超人的主題曲
天使的禮物
我甚麼都沒有
忘記歌詞
孤兒仔

唔係揀難唱喎

試過唱嗎 斷氣咁滯

四季
愚人快樂
我甚麼都沒有

不死傳說 鋼鍊

愚人快樂 未聽 唔識評
四季似不如不見 果類 基本要低音同氣息支撐 結論：四季應屬不易唱類別

不死傳說

單車
難離難捨 屌你家姐

不死傳說 超人 葉問風中轉

今天只做一件事

都算 上面有巴打都係講兒歌

忘記歌詞
明年今日
最佳損友

忘記歌詞
我有我愛你
葉問風中轉

全部口水歌

上面有位來自屯門既eason 九龍灣Eason 你好

其實有幾多人真係認真唱過

白玫瑰

我有我愛你 巴打真心覺得易唱

除左最後一句
邊度難

大部分都好中肯 有幾位巴打都係數兒歌

歲月如歌
唱落幾易

失戀太少

Agger

叫我

Sorry 收返 我岩岩聽返 巴打你岩

佢有隻國語版 兄妹
個人感覺 兄妹易唱過歲月如歌

如果唱張智霖版本就較易唱

開不了心

沙龍

苦瓜

不如不見

親近
超人的主題曲
葉問風中轉

黃金時代

失戀太少
想哭
黑暗中漫舞
Crying in the party
四季

綿綿

1874

不死傳說?

幸福摩天輪?

不如不見 很久不見

天下無雙

阿牛

黑暗中漫舞 成首歌都好平靜

不死傳說
打得火熱

時光倒流20年
第一類接觸

今日
低等動物
傷信

幸福摩天輪

防不勝防

明年今日
最佳損友
單車

亞視不靈

不知幾易唱

娛樂天空

原來這裡沒有你

咁耐都冇 失戀太少

賣飛fuck

美好的 沉澱了

收皮啦 你老母係雞啊

黑暗中漫舞

低等動物

爛

沙龍
傷信
明年今日

猜情尋

黑暗中漫舞要唱個種絕望feel出黎好撚難喎 頑固的車軚追了萬里 先發現一早洩光氣

打得火熱
但好難唱到佢咁high

天荒地老榴槤在摩天輪

富士山下

想聽

我什麼都沒有
我的快樂時代
怕死

不良嚐好 怕死

孤兒仔
天使的禮物
明年今日

不如不見
好久不見

黃金時代

忘真, 十面埋伏

無人之境

若被傷害夠！

第五個現代化

隨意門

任我行

白玫瑰
黑澤明

唔知有無睇漏 竟然無 每一個明天
上面D人係咪唔知乜野叫容易唱？

夕陽無限好
熱帶雨林
信心花舍

其實點定義為難唱先？
計音準嘅話
係咪代表好多人唔識唱歌？
定係佢地覺得難唱到eason咁有感情

富士山下

一

最難唱之一

好多巴打都話唱到eason既歌 但唱唔出佢既感情 或者咁形容：
當你地指既感情 就係佢既音域 隻歌音域闊，而你無咁闊既音域 唱就變左唔岩feel/唔好聽，其實係因為音域窄先會有咁既錯覺

仲有天生把聲呢
小朋友音域都夠闊 把聲唔夠mature/唔夠磁性/timbre唔夠好 都唱唔出eason個feel

唱就人人都唱到
但邊有人可以唱到佢咁
聽過其他人唱到好平 訓著咁款

銀河唯一

仲有鋼鍊

猜程尋

啱

EASON 聲樂8級 當然佢可能都有佢既天份,但係有天份唔練聲都係無用,張敬軒李克勤聲都靚
唔知EASON考聲樂8級之前係點既狀態 但係可以肯定佢有今日既聲線/用聲 都係靠練聲練返黎

但好難唱得好聽

超人主題曲

葉問風中轉

agger

有嗰種覺悟嘅人唱，其實唔難唱

竟然冇“人來人往”

坦白講 呢隻歌應唔易唱

自己開post就講下你覺得邊幾首啦